<article id="the-post" class="container-wrapper post-content tie-standard">
  <header class="entry-header-outer">
    <nav id="breadcrumb">
      <a href="https://niteroi.rj.gov.br/" data-raofz="13" role="link"
        ><span class="tie-icon-home" aria-hidden="true" data-raofz="13"></span>
        Início</a
      ><em class="delimiter">/</em
      ><a
        href="https://niteroi.rj.gov.br/category/licitacao-em-andamento/"
        data-raofz="13"
        role="link"
        >Licitação em andamento</a
      ><em class="delimiter">/</em
      ><span class="current" data-raofz="13">Licitação SMA – 2021/2022</span>
    </nav>
    <script type="application/ld+json">
      {
        "@context": "http:\/\/schema.org",
        "@type": "BreadcrumbList",
        "@id": "#Breadcrumb",
        "itemListElement": [
          {
            "@type": "ListItem",
            "position": 1,
            "item": {
              "name": "In\u00edcio",
              "@id": "https:\/\/niteroi.rj.gov.br\/"
            }
          },
          {
            "@type": "ListItem",
            "position": 2,
            "item": {
              "name": "Licita\u00e7\u00e3o em andamento",
              "@id": "https:\/\/niteroi.rj.gov.br\/category\/licitacao-em-andamento\/"
            }
          }
        ]
      }
    </script>
    <div class="entry-header" data-raofz="45">
      <h1 class="post-title entry-title" data-raofz="41">
        Licitação SMA – 2021/2022
      </h1>

      <div class="single-post-meta post-meta clearfix" data-raofz="12">
        <span class="date meta-item tie-icon" data-raofz="12"
          >16 de abril de 2021</span
        >
        <div class="tie-alignright" data-raofz="12">
          <span class="meta-reading-time meta-item" data-raofz="12"
            ><span
              class="tie-icon-bookmark"
              aria-hidden="true"
              data-raofz="12"
            ></span>
            37 minutos de leitura</span
          >
        </div>
      </div>
      <!-- .post-meta -->
    </div>
    <!-- .entry-header /-->
  </header>
  <!-- .entry-header-outer /-->

  <div class="entry-content entry clearfix" data-raofz="15">
    <p style="text-align: center" data-raofz="15">
      <strong style="line-height: 1.3em">Licitações 2022</strong>
    </p>
    <p data-raofz="15">&nbsp;</p>
    <p data-raofz="15">&nbsp;</p>
    <div class="table-is-responsive">
      <table
        border="2"
        cellspacing="0"
        cellpadding="0"
        width="490"
        align="center"
        bordercolor="#aaaaaa"
      >
        <tbody>
          <tr bgcolor="#aaaaaa">
            <td colspan="2" bgcolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                <strong>Pregão ELETRÔNICO Nº 067/2022 </strong>
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td width="17%">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong>Orgão:</strong>
              </p>
            </td>
            <td width="83%">Secretaria Municipal de Administração</td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Objeto:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                Contratação de empresa especializada na prestação de serviços de
                natureza contínua de limpeza, asseio e conservação predial, dos
                imóveis com a disponibilização de mão-de-obra, saneantes
                domissanitários, materiais e equipamentos, conforme as
                quantidades e especificações constantes na Proposta Detalhe –
                Anexo III e no Termo de Referência – Anexo I do Edital.
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Data:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa"><p data-raofz="15">06/01/2023</p></td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/EDITAL PE 067- 2022.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Edital</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067 - 2022 - ERRATA.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >ERRATA</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (7).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (7)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (8).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (8)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (9).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (9)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (10).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (10)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (11).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (11)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (12).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (12)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (13).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (13)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 067- 2022 - HOMOLOGAÇÃO - SERV. DE LIMPEZA - SMA.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Homologação</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
        </tbody>
      </table>
    </div>
    <p data-raofz="15"></p>
    <div class="table-is-responsive">
      <table
        border="2"
        cellspacing="0"
        cellpadding="0"
        width="490"
        align="center"
        bordercolor="#aaaaaa"
      >
        <tbody>
          <tr bgcolor="#aaaaaa">
            <td colspan="2" bgcolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                <strong>Pregão ELETRÔNICO Nº 066/2022 </strong>
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td width="17%">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong>Orgão:</strong>
              </p>
            </td>
            <td width="83%">Secretaria Municipal de Administração</td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Objeto:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                Contratação pelo Sistema de Registro de Preços, de Serviço Móvel
                Pessoal – SMP (Móvel-Móvel, Móvel-Fixo e dados), nas modalidades
                Local, Longa Distância Nacional (LDN) a ser executado de forma
                contínua para os órgãos da Administração Direta da Prefeitura de
                Niterói, com fornecimento, em comodato, de smartphone, modem e
                SIM CARD, conforme as especificações e condições constantes no
                Termo de Referência – Anexo I do edital.
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Data:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa"><p data-raofz="15">04/01/2023</p></td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/EDITAL PE 066-2022.docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Edital</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 066 - 2022 - AVISO NOVA DATA - TELEFONIA MÓVEL - SRP - SMA.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >AVISO NOVA DATA</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/EDITAL PE 066-2022 COM NOVA DATA.docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >EDITAL COM DATA CORRETA</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 066 - 2022 - ERRATA.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Errata</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 066- 2022 - HOMOLOGAÇÃO - TELEFONIA MÓVEL - SRP - SMA.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Homologação</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 066 - 2022 - ATA SRP - TELEFONIA_.pdf"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >ATA SRP</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 066 - 2022 - EXTRATO ATA - TELEFONIA MÓVEL - SRP - SMA.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >EXTRATO ATA SRP</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
        </tbody>
      </table>
    </div>
    <p data-raofz="15"></p>
    <div class="table-is-responsive">
      <table
        border="2"
        cellspacing="0"
        cellpadding="0"
        width="490"
        align="center"
        bordercolor="#aaaaaa"
      >
        <tbody>
          <tr bgcolor="#aaaaaa">
            <td colspan="2" bgcolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                <strong>Pregão ELETRÔNICO Nº 065/2022 </strong>
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td width="17%">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong>Orgão:</strong>
              </p>
            </td>
            <td width="83%">Secretaria Municipal de Administração</td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Objeto:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                Prestação de Serviço de fornecimento de kit lanches, para
                atender a Secretaria Municipal de Ordem Pública, conforme as
                especificações constantes do ANEXO I – Termo de Referência do
                Objeto.
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Data:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa"><p data-raofz="15">23/12/2022</p></td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/EDITAL PE 065-2022.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Edital</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
        </tbody>
      </table>
    </div>
    <p data-raofz="15">&nbsp;</p>
    <div class="table-is-responsive">
      <table
        border="2"
        cellspacing="0"
        cellpadding="0"
        width="490"
        align="center"
        bordercolor="#aaaaaa"
      >
        <tbody>
          <tr bgcolor="#aaaaaa">
            <td colspan="2" bgcolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                <strong>Pregão ELETRÔNICO Nº 064/2022 </strong>
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td width="17%">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong>Orgão:</strong>
              </p>
            </td>
            <td width="83%">Secretaria Municipal de Administração</td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Objeto:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                Contratação de empresa especializada para a prestação de serviço
                de manutenção, conservação, reparos, recuperação, melhorias,
                pinturas, com fornecimento de mão de obra, materiais e peças de
                substituição das Estações BHLS, integrantes do Sistema de
                Transporte Público do Município de Niterói, conforme as
                especificações constantes do ANEXO I – Termo de Referência do
                Objeto.
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Data:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa"><p data-raofz="15">21/12/2022</p></td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/EDITAL PE 064-2022.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Edital</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 064- 2022 - AVISO RESPOSTA IMPUGNAÇÃO - GENERAL CONTRACTOR.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >AVISO RESPOSTA IMPUGNAÇÃO</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 064- 2022 - RESPOSTA A IMPUGNAÇÃO  - GENERAL CONTRACTOR.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA A IMPUGNAÇÃO</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
        </tbody>
      </table>
    </div>
    <p data-raofz="15">&nbsp;</p>
    <div class="table-is-responsive">
      <table
        border="2"
        cellspacing="0"
        cellpadding="0"
        width="490"
        align="center"
        bordercolor="#aaaaaa"
      >
        <tbody>
          <tr bgcolor="#aaaaaa">
            <td colspan="2" bgcolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                <strong>Pregão ELETRÔNICO Nº 063/2022 </strong>
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td width="17%">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong>Orgão:</strong>
              </p>
            </td>
            <td width="83%">Secretaria Municipal de Administração</td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Objeto:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa">
              <p data-raofz="15">
                Aquisição de brinquedos (playgrounds) infantis, para serem
                instalados nas praças e parques da cidade de Niterói, fabricados
                em madeira plástica, conforme as especificações constantes do
                ANEXO I – Termo de Referência do Objeto.
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td>
              <p data-raofz="15"><strong>Data:</strong></p>
            </td>
            <td bordercolor="#aaaaaa"><p data-raofz="15">16/12/2022</p></td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/EDITAL PE 063-2022.doc"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >Edital</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
          <tr>
            <td colspan="2" valign="top">
              <p style="text-align: center" data-raofz="15">
                <strong
                  ><a
                    href="/wp-content/uploads/licitacao/sma/2022/PE 063- 2022 - RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1).docx"
                    data-raofz="15"
                    role="link"
                    >RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)</a
                  ></strong
                >
              </p>
            </td>
          </tr>
        </tbody>
      </table>
    </div>
    <p style="text-align: center" data-raofz="15"></p>
    

    <p data-raofz="15"></p>
  </div>
  <!-- .entry-content /-->

  <div id="post-extra-info" data-raofz="13">
    <div class="theiaStickySidebar" data-raofz="13">
      <div class="single-post-meta post-meta clearfix" data-raofz="12">
        <span class="date meta-item tie-icon" data-raofz="12"
          >16 de abril de 2021</span
        >
        <div class="tie-alignright" data-raofz="12">
          <span class="meta-reading-time meta-item" data-raofz="12"
            ><span
              class="tie-icon-bookmark"
              aria-hidden="true"
              data-raofz="12"
            ></span>
            37 minutos de leitura</span
          >
        </div>
      </div>
      <!-- .post-meta -->
    </div>
  </div>

  <div class="clearfix" data-raofz="13"></div>
  <script id="tie-schema-json" type="application/ld+json">
    {
      "@context": "http:\/\/schema.org",
      "@type": "Article",
      "dateCreated": "2021-04-16T08:18:38-03:00",
      "datePublished": "2021-04-16T08:18:38-03:00",
      "dateModified": "2023-05-08T21:10:17-03:00",
      "headline": "Licita\u00e7\u00e3o SMA &#8211; 2021\/2022",
      "name": "Licita\u00e7\u00e3o SMA &#8211; 2021\/2022",
      "keywords": [],
      "url": "https:\/\/niteroi.rj.gov.br\/licitacao-sma-2021-2022\/",
      "description": "Licita\u00e7\u00f5es 2022 &nbsp; &nbsp; Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 067\/2022 Org\u00e3o: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua de l",
      "copyrightYear": "2021",
      "articleSection": "Licita\u00e7\u00e3o em andamento,Licita\u00e7\u00e3o SMA",
      "articleBody": "\nLicita\u00e7\u00f5es 2022\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 067\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua de limpeza, asseio e conserva\u00e7\u00e3o predial, dos im\u00f3veis com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, conforme as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes na Proposta Detalhe - Anexo III e no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital.\n    \n    \n      Data:\n     06\/01\/2023\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n  \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n    \n      ERRATA\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (7)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (8)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (9)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (10)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (11)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (12)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (13)\n    \n \n      Homologa\u00e7\u00e3o\n    \n  \n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 066\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, de Servi\u00e7o M\u00f3vel Pessoal - SMP (M\u00f3vel-M\u00f3vel, M\u00f3vel-Fixo e dados), nas modalidades Local, Longa Dist\u00e2ncia Nacional (LDN) a ser executado de forma cont\u00ednua para os \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta da Prefeitura de Niter\u00f3i, com fornecimento, em comodato, de smartphone, modem e SIM CARD, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do edital.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      04\/01\/2023\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO NOVA DATA\n    \n    \n      EDITAL COM DATA CORRETA\n    \n \n      Errata\n    \n\n      Homologa\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      ATA SRP\n    \n    \n      EXTRATO ATA SRP\n    \n  \n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 065\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de fornecimento de kit lanches, para atender a Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto. \n    \n    \n      Data:\n      23\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 064\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o, reparos, recupera\u00e7\u00e3o, melhorias, pinturas, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de substitui\u00e7\u00e3o das Esta\u00e7\u00f5es BHLS, integrantes do Sistema de Transporte P\u00fablico do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n    \n    \n      Data:\n      21\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA A IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 063\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de brinquedos (playgrounds) infantis, para serem instalados nas pra\u00e7as e parques da cidade de Niter\u00f3i, fabricados em madeira pl\u00e1stica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      16\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 062\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o pelo Sistema de Registro de Pre\u00e7os, de Servi\u00e7o M\u00f3vel Pessoal - SMP (M\u00f3vel-M\u00f3vel, M\u00f3vel-Fixo e dados), nas modalidades Local, Longa Dist\u00e2ncia Nacional (LDN) a ser executado de forma cont\u00ednua para os \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta da Prefeitura de Niter\u00f3i, com fornecimento, em comodato, de smartphone, modem e SIM CARD, conforme as especifica\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do edital. \n    \n    \n      Data:\n      15\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O (1)\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O (2)\n    \n    \n      ERRATA\n    \n    \n      AVISO DE SUSPENS\u00c3O\n    \n     \n      REVOGA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 061\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de barracas (tipo feira livre) para execu\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Municipal de Economia Solid\u00e1ria, conforme quantidade e especifica\u00e7\u00e3o detalhadas no Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n    \n    \n      Data:\n      05\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 060\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para aquisi\u00e7\u00e3o de copos descart\u00e1veis para caf\u00e9 e para \u00e1gua, para atender a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e as demais Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Direta, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      01\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n\n    \n    \n      ATA SRP\n\n    \n    \n      EXTRATO ATA\n\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 059\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Consultoria de Investimentos especializada em gest\u00e3o financeira para assessorar o Conselho Gestor e o Comit\u00ea de Investimentos do Fundo de Equaliza\u00e7\u00e3o de Receitas do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i \u2013 FER, e o Departamento de Tesouro da Secretaria Municipal de Fazenda - SMF no acompanhamento e gerenciamento de risco das carteiras de investimentos do Fundo de Equaliza\u00e7\u00e3o da Receita e do Tesouro Municipal. O objetivo da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 obter elementos e fundamentos para a fixa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de investimentos dos recursos do Fundo e do Tesouro Municipal, bem como fixar par\u00e2metros que orientem a gest\u00e3o dos recursos aplicados no mercado de capitais, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      30\/11\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 058\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de cadeiras para o Audit\u00f3rio localizado no 9\u00ba andar do Centro Administrativo de Niter\u00f3i \u2013 CAN, Rua Visconde de Sepetiba n\u00ba 987 \u2013 Centro \u2013 Niter\u00f3i\/RJ, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      25\/11\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n\n    \n    \n      Objeto:\n      O objeto da presente CONCORR\u00caNCIA \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o para elaborar o Plano Municipal de Adapta\u00e7\u00e3o e Mitiga\u00e7\u00e3o frente \u00e0 Mudan\u00e7a do Clima da Municipalidade, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      19\/12\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n    \n      Errata\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA RECURSO\n    \n    \n      RESPOSTA RECURSO\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 057\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de ARM\u00c1RIOS DE A\u00c7O COM QUATRO PORTAS, para atender a Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto\n\n\n    \n    \n      Data:\n      11\/11\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 056\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o empresa especializada para regulariza\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de revestimento de alto desempenho \u00e0 base de resina ep\u00f3xi, no piso da garagem do CAN (Centro Administrativo de Niter\u00f3i), com fornecimento de materiais, m\u00e3o de obra especializada, bem como maquin\u00e1rios e equipamentos que se fizerem necess\u00e1rios, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      07\/11\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n     \n      Homologa\u00e7\u00e3o\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 055\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de Ata de Registro de Pre\u00e7os para aquisi\u00e7\u00e3o de coletores menstruais a serem destinados a estudantes da Rede Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de 3\u00ba e 4\u00ba ciclos e grupos de jovens mulheres participantes dos projetos sociais da Prefeitura de Niter\u00f3i a fim de promover o autoconhecimento e a dignidade menstrual de forma sustent\u00e1vel conforme a previs\u00e3o expressa em Lei Municipal de n\u00ba 3.664\/2021 que institui o Programa Municipal de Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Dignidade Menstrual, atrav\u00e9s da distribui\u00e7\u00e3o gratuita de absorventes higi\u00eanicos e descart\u00e1veis e reutiliz\u00e1veis e coletores menstruais, conforme as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I.\n    \n    \n      Data:\n      04\/11\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 054\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Concess\u00e3o de Uso, pelo per\u00edodo de 10 (dez) anos, de \u00e1reas p\u00fablicas municipais destinadas \u00e0 explora\u00e7\u00e3o comercial de postos de combust\u00edveis e atividades afins, individualizados em dois itens distintos, localizados na Estrada Caetano Monteiro St. 203, Qd. 56, Lt. 108, Bairro Maria Paula (Posto Pendotiba); e na Avenida Quintino Bocaiuva, 417, Bairro Charitas (Posto Charitas), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n \n    \n    \n      Data:\n      31\/10\/2022\n    \n    \n      Edital\n\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 053\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para o Fornecimento de Papel A4 para atender a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e as demais Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Direta, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto\n\n\n    \n    \n      Data:\n      21\/10\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      Homologa\u00e7\u00e3o\n    \n    \n       ATA SRP\n    \n    \n      EXTRATO ATA SRP\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 052\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de grama, tipo esmeralda (zoysia Japonica), para atender a Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos \u2013 SECONSER, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      21\/10\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      ADIAMENTO SINE DIE\n    \n    \n      REVOGA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 051\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de constru\u00e7\u00e3o para uso da Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos - SECONSER nos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o em diversos logradouros p\u00fablicos, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      20\/10\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 050\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o 2 (dois) aparelhos Medidores Sonoros (son\u00f4metros), 2 (dois) Calibradores, 2 (dois) Termo-higro-anem\u00f4metros e 2(dois) Trip\u00e9s, para atender a Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      26\/09\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 049\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns de Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de refei\u00e7\u00e3o institucional, com o fornecimento de equipamentos, destinados \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o dos Abrigos Municipais e demais equipamentos ligados \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Economia Solid\u00e1ria\u2013 SMASES, conforme quantidade e especifica\u00e7\u00e3o detalhadas no Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n    \n    \n      Data:\n      21\/09\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n    \n      TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o do Trabalho T\u00e9cnico Social para acompanhamento das obras de Renaturaliza\u00e7\u00e3o\/ Recupera\u00e7\u00e3o\/Revitaliza\u00e7\u00e3o da Bacia do Rio Jacar\u00e9 inserido no Programa Regi\u00e3o Oce\u00e2nica Sustent\u00e1vel \u2013 PRO Sustent\u00e1vel, conforme Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      20\/09\/2022\n\n    \n    \n      Edital\n\n\n    \n    \n      Pedido de esclarecimento\n    \n    \n      Pedido de impugna\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Ata\n    \n    \n      homologa\u00e7\u00e3o\n    \n  \n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 048\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o, com fornecimento de 38 c\u00e2meras m\u00f3veis com suporte e rack externo, e servi\u00e7os correlatos, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      01\/09\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 047\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      forma\u00e7\u00e3o de registro de pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Limpeza para atender a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e as demais Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Direta, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      15\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      ERRATA\n    \n    \n      HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n       ATA SRP\n    \n    \n      EXTRATO ATA SRP\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 046\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      CForma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA ACOLHIMENTO INSTITUCIONAL DE IDOSOS, A PARTIR DE 60 ANOS DE IDADE, POR INSTITUI\u00c7\u00c3O ESPECIALIZADA, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de acolhimento institucional de idosos conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      23\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 045\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o da rede e manuten\u00e7\u00e3o do SISTEMA DE MONITORAMENTO URBANO DO CENTRO INTEGRADO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA (CISP\/PMN), especificados e quantificados na forma da Proposta de Pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 7).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      19\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - ZOOM\n    \n    \n      ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n    \n    \n       NOVA DATA\n    \n    \n       NOVO EDITAL\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - CLARO S\/A\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n     \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n     \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - OI\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n     \n      ADIAMENTO \"SINE DIE 2\"\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 044\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de substitui\u00e7\u00e3o de 900 (novecentos) metros de guarda corpo de ferro da praia de Icara\u00ed e praia do Ing\u00e1-Niter\u00f3i-RJ, por guarda corpos de fibra de vidro, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes na tabela I e dos demais itens do termo de refer\u00eancia, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n    \n    \n      Data:\n      17\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 043\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de 02 (DOIS) ve\u00edculos caminhonete pick up leve, sendo uma com cabine simples e outra com cabine dupla, do grupo \u201cB\u201d, sem motorista, sem fornecimento de combust\u00edvel e quilometragem livre, por um per\u00edodo de 12 meses, para uso exclusivo e atendimento as atividades de campo do Projeto de Restaura\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Inclus\u00e3o Social da Secretaria Municipal Meio Ambiente, Recursos H\u00eddricos e Sustentabilidade-SMARHS, considerando o escopo do projeto, e contrato de colabora\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o reembols\u00e1vel com o BNDES 17.2.0174.1, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO  \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      15\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 042\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o e encaderna\u00e7\u00e3o de 1.100 (mil e cem) livros e guias institucionais, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      12\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 041\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Loca\u00e7\u00e3o de 100 (cem) vagas em hotel (albergue) para a realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos de car\u00e1ter continuado necess\u00e1rios a implanta\u00e7\u00e3o de procedimentos, opera\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de servi\u00e7os, para atender a demanda emergencial de acolhimento a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua da Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Economia Solid\u00e1ria, especificados e quantificados na forma do termo de refer\u00eancia (Anexo 8).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      10\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 040\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de Ata de Registro de Pre\u00e7os para a aquisi\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Mineral sem G\u00e1s, do tipo garrafa de 500 ml, descart\u00e1vel, para atender a Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 ANEXO I.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      09\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n \n      Errata\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 039\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de natureza cont\u00ednua de limpeza, asseio e conserva\u00e7\u00e3o predial, dos im\u00f3veis com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra, saneantes domissanit\u00e1rios, materiais e equipamentos, conforme as quantidades e especifica\u00e7\u00f5es constantes na Proposta Detalhe - Anexo III e no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital.\n    \n    \n      Data:\n      04\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      Errata\n    \n    \n      Errata 1\n    \n \n      ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n    \n    \n       NOVA DATA\n    \n    \n       NOVO EDITAL\n    \n\n      ADIAMENTO \"SINE DIE 2\"\n    \n    \n      REVOGA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os t\u00e9cnicos de arquitetura e engenharia para elabora\u00e7\u00e3o de Estudos Preliminares, Projetos B\u00e1sicos, Projetos Executivos e Plano de Gest\u00e3o, Monitoramento e Manuten\u00e7\u00e3o, especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I), de forma que seja poss\u00edvel a execu\u00e7\u00e3o futura das obras para a implanta\u00e7\u00e3o da Ciclovia Parque da Lagoa de Itaipu, localizada na Regi\u00e3o Oce\u00e2nica do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i.\n    \n    \n      Data:\n      02\/09\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n  \n      AVISO RESPOSTA RECURSO\n    \n  \n      RESPOSTA RECURSO - COBRAPE\n    \n  \n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 038\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o financeira para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de arrecada\u00e7\u00e3o integrada ao PIX, referente \u00e0 arrecada\u00e7\u00e3o de contas, tributos e demais receitas de compet\u00eancia do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, com vincula\u00e7\u00e3o \u00e0s guias de arrecada\u00e7\u00e3o com c\u00f3digo de barras, padr\u00e3o FEBRABAN, com presta\u00e7\u00e3o de contas por meio magn\u00e9tico (arquivo retorno), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      01\/08\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      Errata\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n    \n  \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 037\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com fornecimento de pe\u00e7as novas, caso haja necessidade, nas Catracas Eletr\u00f4nicas da marca TopData, de propriedade da Prefeitura de Niter\u00f3i que est\u00e3o instaladas no sagu\u00e3o do Pr\u00e9dio do Centro Administrativo de Niter\u00f3i \u2013 CAN, localizado na Rua Visconde de Sepetiba, n\u00ba 987 \u2013 Centro \u2013 Niter\u00f3i\/RJ, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      29\/07\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n      HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n  \n&nbsp;\n  \n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 036\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7o para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, gerenciamento remoto e suporte de microcomputadores e monitores, com fornecimento de hardware, software e suporte t\u00e9cnico, para atender as necessidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta da Prefeitura de Niter\u00f3i, conforme Termo de Refer\u00eancia - Anexo I do edital.\n    \n    \n      Data:\n      25\/07\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n\n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n    \n      ERRATA\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - MAXWAL\n    \n    \n      ERRATA 1\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n    \n    \n      AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - INTELIG\u00caNCIA\n    \n    \n      RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - INTELIG\u00caNCIA\n    \n    \n      ERRATA 2\n    \n    \n      ATA SRP\n    \n    \n      EXTRATO ATA SRP\n    \n    \n      HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      TORNA SEM EFEITO - HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n    \n    \n      TORNA SEM EFEITO - EXTRATO DA ATA\n    \n    \n      AVISO DE SUSPENS\u00c3O\n    \n    \n      Homologa\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      ATA SRP\n    \n    \n      EXTRATO ATA SRP\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 035\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em sistemas, equipamentos e instala\u00e7\u00f5es de ar-condicionado na Secretaria Municipal de Fazenda de Niter\u00f3i - SMF, com fornecimento de m\u00e3o de obra, insumos, ferramentas e reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as (recomendadas pelo fabricante) que se revelem necess\u00e1rios para o servi\u00e7o, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      20\/07\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 034\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de ata de registro de pre\u00e7os, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de \u00e1rvores de esp\u00e9cies nativas e ex\u00f3ticas, palmeiras, plantas para jardins, flores para ajardinamento, grama, terra, adubos, substratos\/condicionadores, para arboriza\u00e7\u00e3o urbana e reposi\u00e7\u00e3o nos canteiros, pra\u00e7as, parques, hortos, avenidas e demais \u00e1reas ajardinadas que sofreram degrada\u00e7\u00e3o natural, furto e\/ou vandalismo deste Munic\u00edpio, conforme LOTE 01 e LOTE 02, e as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto, da seguinte forma: Lote 01-  plantas e propaga\u00e7\u00e3o vegetal e Lote 02\u2013 fertilizantes\/condicionadores\/insumos.\n    \n    \n      Data:\n      18\/07\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n \n  \n\n \n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 033\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de smartphone, carregador, suporte veicular e aplicativo de prote\u00e7\u00e3o contra malwares (Software Antiv\u00edrus), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO 1 \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      30\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n \n      Errata\n    \n \n      Adiamento sine die \n    \n    \n      NOVA DATA\n    \n    \n      NOVO EDITAL\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 032\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de Ata de Registro de Pre\u00e7os, pelo prazo de 12 meses, para contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de telefonia m\u00f3vel pessoal e servi\u00e7os de dados, com franquia de internet de 10 GB e com fornecimento de chip sim card, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      29\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 031\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de quadriciclos com sinaleira e sirene e seus respectivos acess\u00f3rios de seguran\u00e7a para atender \u00e0s necessidades da Guarda Civil Municipal de Niter\u00f3i, conforme quantidades e destina\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia (ANEXO I).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      23\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o (empresa, organiza\u00e7\u00e3o civil, funda\u00e7\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o de ensino superior) especializada em projetos ambientais para execu\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio das esp\u00e9cies faun\u00edsticas da bacia contribuinte \u00e0 Enseada de Jurujuba, capaz de gerar dados de qualidade, para o embasamento da tomada de decis\u00f5es em a\u00e7\u00f5es complementares do Programa Enseada Limpa e que garanta uma s\u00f3lida base de dados para as futuras gera\u00e7\u00f5es., conforme Termo de Refer\u00eancia (Anexo 1).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      21\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 029\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de Microchip e leitores para implanta\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos castrados no CCPAD e CASTRAM\u00d3VEL, conforme especifica\u00e7\u00e3o detalhada no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I e na proposta de pre\u00e7os (Anexo III).\n    \n    \n      Data:\n      15\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 028\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de 1.670 fardos de sacos de lixo, conforme ITEM 01 e ITEM 02, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo III) e no Termo de Refer\u00eancia do Objeto (Anexo I) partes integrantes do presente edital. \n\n\n    \n    \n      Data:\n      13\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o (empresa, organiza\u00e7\u00e3o civil, funda\u00e7\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o de ensino superior) especializada em projetos ambientais para prestar de servi\u00e7o de consultoria na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o em projetos relacionado \u00e0 biodiversidade, de forma a facilitar a propaga\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es referente ao projeto e invent\u00e1rio faun\u00edstico da bacia contribuinte \u00e0 Enseada de Jurujuba, especialmente os estudantes, trabalhadores, moradores e visitantes da regi\u00e3o, mas tamb\u00e9m aos pesquisadores e gestores p\u00fablicos, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      08\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 026\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para Confec\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o de Lona Vin\u00edlica, para atender a Secretaria Executiva, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      07\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 025\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o da planta gen\u00e9rica de valores (PGV), atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o de metodologia moderna de avalia\u00e7\u00e3o em massa de im\u00f3veis, contendo os valores de metro quadrado para terrenos e para edifica\u00e7\u00f5es em territ\u00f3rio urbano no munic\u00edpio de Niter\u00f3i, mapeado no sistema de informa\u00e7\u00f5es geogr\u00e1ficas web (SIG) j\u00e1 existente, com simula\u00e7\u00e3o de al\u00edquotas do imposto territorial urbano (IPTU) e proposi\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00f5es na legisla\u00e7\u00e3o para compatibiliza\u00e7\u00e3o da nova PGV e capacita\u00e7\u00e3o da equipe t\u00e9cnica da contratante para atualiza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica da base de dados, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n      Data:\n      06\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 024\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de Consultoria especializada em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e Meio Ambiente para execu\u00e7\u00e3o indireta, por empreitada global, organizar, elaborar e aprovar o Plano Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica (PMMA) do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, de modo a subsidiar a Prefeitura Municipal na inclus\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o do bioma ao sistema de gest\u00e3o e planejamento do Munic\u00edpio, respeitando-se os objetivos gerais expressos na Lei Federal n\u00b0 11.428\/2006, e no Decreto Federal n\u00b0 6.660\/2008, com foco participativo, com estrutura m\u00ednima de gest\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, considerando as mudan\u00e7a do clima (MC), a adapta\u00e7\u00e3o baseada em ecossistemas (AbE) e os servi\u00e7os ecossist\u00eamicos, capaz de acompanhar todas as etapas de elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de projetos que envolvam a conserva\u00e7\u00e3o dos remanescentes, a pesquisa cient\u00edfica e a restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de vegeta\u00e7\u00e3o nativa, imprimindo maior efici\u00eancia \u00e0s din\u00e2micas socioambientais de conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio ambiental do munic\u00edpio de Niter\u00f3i, conforme devidamente especificados e quantificados no Termo de Refer\u00eancia (Anexo  1 ).\n    \n    \n      Data:\n      03\/06\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 023\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sistema de Gerenciamento do Abastecimento de Combust\u00edveis de Ve\u00edculos, por meio de implanta\u00e7\u00e3o e opera\u00e7\u00e3o de um sistema informatizado, integrado com a utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de controle de pagamento micro processado que possam ser utilizados na Rede de Postos de Combust\u00edvel particulares e\/ou credenciados, para a distribui\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis aos ve\u00edculos pr\u00f3prios ou locados que comp\u00f5em a frota desta municipalidade, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      31\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      ERRATA\n    \n    \n      AVISO DE CONTINUIDADE\n    \n  \n\n&nbsp;\n\n  &nbsp;\n  &nbsp;\n\n\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 022\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de substitui\u00e7\u00e3o de 900 (novecentos) metros de guarda corpo de ferro da praia de Icara\u00ed e praia do Ing\u00e1-Niter\u00f3i-RJ, por guarda corpos de fibra de vidro, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes na tabela I e dos demais itens do termo de refer\u00eancia, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n    \n    \n      Data:\n      31\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      ERRATA\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 021\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o (empresa, organiza\u00e7\u00e3o civil, funda\u00e7\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o de ensino superior) para desenvolver e executar um plano de educa\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo todo o material e log\u00edstica necess\u00e1rios, como parte integrante de projeto de invent\u00e1rio faun\u00edstico a ser executado na Bacia Contribuinte  \u00e0 Enseada de Jurujuba, conforme devidamente especificados e quantificados no Termo de Refer\u00eancia (Anexo  1).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      27\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (7)\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 020\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de contrata\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o (empresa, organiza\u00e7\u00e3o civil, funda\u00e7\u00e3o ou institui\u00e7\u00e3o de ensino superior) especializada em projetos ambientais para execu\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio das esp\u00e9cies faun\u00edsticas da bacia contribuinte \u00e0 Enseada de Jurujuba, capaz de gerar dados de qualidade, para o embasamento da tomada de decis\u00f5es em a\u00e7\u00f5es complementares do Programa Enseada Limpa e que garanta uma s\u00f3lida base de dados para as futuras gera\u00e7\u00f5es, conforme Termo de Refer\u00eancia (Anexo 1).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      26\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n  \n      AVISO DE FRACASSADA\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 019\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Aquisi\u00e7\u00e3o de Microchip e leitores para implanta\u00e7\u00e3o em c\u00e3es e gatos castrados no CCPAD e CASTRAM\u00d3VEL, conforme especifica\u00e7\u00e3o detalhada no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I e na proposta de pre\u00e7os (Anexo III).\n    \n    \n      Data:\n      24\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO DE FRACASSADA\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 018\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de Institui\u00e7\u00e3o visando a realiza\u00e7\u00e3o de Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Guardas para os servidores aprovados e classificados no Concurso P\u00fablico realizado por meio do Edital n\u00ba 001\/2019, com a carga hor\u00e1ria de 504 horas por turma, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      17\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO NOVA DATA\n    \n    \n      NOVO EDITAL\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n  \n\n\n  &nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 017\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Os objetos do presente preg\u00e3o s\u00e3o Lote 1: Aquisi\u00e7\u00e3o, Instala\u00e7\u00e3o, Configura\u00e7\u00e3o de um Sistema de Radar Meteorol\u00f3gico Doppler Banda X com Dupla Polariza\u00e7\u00e3o; Servi\u00e7o de Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Operacionaliza\u00e7\u00e3o de Radar Meteorol\u00f3gico, contemplando Monitoramento Meteorol\u00f3gico Nowcasting e Previs\u00e3o do Tempo. Lote 2: Aquisi\u00e7\u00e3o, Instala\u00e7\u00e3o e Configura\u00e7\u00e3o de Mosaico de Monitores Led e Controlador para Opera\u00e7\u00e3o de Videowall; especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo V).\n\n\n    \n    \n      Data:\n      12\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      AVISO NOVA DATA\n    \n\n    \n      NOVO EDITAL\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n    \n\n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n    \n\n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6)\n    \n  \n\n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 016\/2022\n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Concess\u00e3o onerosa de uso de \u00e1rea pr\u00f3pria do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i localizada no Parque Urbano \u201cMorro das \u00c1guas\u201d situado a Rua Waldenir Alves Machado s\/n\u00ba - Centro \u2013 Niter\u00f3i, para explora\u00e7\u00e3o comercial de servi\u00e7os de lanchonete, para atender a Secretaria Municipal de Meio Ambiente, Recursos H\u00eddricos e Sustentabilidade, conforme Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital.\n    \n    \n      Data:\n      10\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n\n    \n      DESERTA E REMARCADA\n    \n    \n      2\u00aa DESERTA\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 015\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7o de Brigada de Inc\u00eandio para atuar nas depend\u00eancias da Sede da Prefeitura (CAN), Almoxarifado e Servi\u00e7o de Arquivo e da Secretaria Municipal de Fazenda, com fornecimento de material para execu\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n\n\n    \n    \n      Data:\n      03\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n          ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n    \n    \n      AVISO NOVA DATA\n    \n    \n      NOVO EDITAL\n    \n \n      Errata\n    \n\n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n    \n      HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n    \n  \n\n \n&nbsp;\n\n  \n    \n      Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 014\/2022 \n    \n    \n      Org\u00e3o:\n      Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n      Objeto:\n      Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Supervis\u00e3o do Programa Regi\u00e3o Oce\u00e2nica Sustent\u00e1vel \u2013 Pro Sustent\u00e1vel, especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n\n\n\n    \n    \n      Data:\n      06\/05\/2022\n    \n    \n      Edital\n    \n    \n      Errata\n    \n    \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n \n      RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n    \n  \n\n     \n&nbsp;\n\n  \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 013\/2022 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de mistura asf\u00e1ltica usinada a quente para aplica\u00e7\u00e3o a frio, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          05\/05\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n  \n\n \n&nbsp;\n    \n\n  \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 012\/2022 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7o de assist\u00eancia t\u00e9cnica, por profissionais especializados, para a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de geradores e bombas submers\u00edveis, com fornecimento de m\u00e3o-de-obra de manuten\u00e7\u00e3o e com fornecimento de pe\u00e7as, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes na tabela I e dos demais itens do termo de refer\u00eancia, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n        \n        \n          Data:\n          03\/05\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA  IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA RECURSO\n        \n        \n          RESPOSTA RECURSO\n        \n  \n\n \n&nbsp;\n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 011\/2022\n    \n    \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para o Fornecimento de Material de Expediente para atender a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e as demais Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Direta, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO 8 \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          18\/04\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Errata\n        \n        \n          HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          ATA SRP\n        \n        \n          EXTRATO ATA\n        \n      \n    \n     \n    &nbsp;\n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010\/2022 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de mesas de refeit\u00f3rio com bancos para o Restaurante Cidad\u00e3o Jorge Amado, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto. \n        \n        \n          Data:\n          13\/04\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 009\/2022 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em loca\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva da Central Privativa de Comuta\u00e7\u00e3o Telef\u00f4nica \u2013 CPCT do tipo PABX, com tecnologia CPA-T digital \u2013 TDM\/IP (h\u00edbrido \u2013 anal\u00f3gico e digital) e fornecimento de aparelhos telef\u00f4nicos, bem como atualiza\u00e7\u00f5es de software que se fizerem necess\u00e1rias para o pr\u00e9dio do CAN (Centro Administrativo de Niter\u00f3i), conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo 8 do Edital.\n        \n        \n          Data:\n          08\/04\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Homologa\u00e7\u00e3o\n        \n      \n    \n \n      &nbsp;\n      &nbsp;\n  \n\n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 008\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Auditoria Externa Independente, conduzido de acordo com as normas de Auditoria Externa Independente emitidas pelo Conselho Federal de Contabilidade, Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios, da Auditoria Governamental e da legisla\u00e7\u00e3o, normas e procedimentos pertinentes em vigor, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n        \n        \n          Data:\n          05\/04\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          ERRATA\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n        \n      \n\n    \n      &nbsp;\n      &nbsp;\n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de l\u00e2mpadas de led, para atendimento ao Centro Administrativo de Niter\u00f3i (CAN), a Procuradoria Fiscal (PPF) e a Procuradoria Tribut\u00e1ria (PPT), conforme especifica\u00e7\u00e3o detalhada no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I e na proposta de pre\u00e7os (Anexo III). Exclusivo para Microempresas (ME), Empresas de Pequeno Porte (EPP) e Empres\u00e1rio Individual.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          04\/04\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Homologa\u00e7\u00e3o\n        \n      \n    \n    \n      &nbsp;\n      &nbsp;\n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 006\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, c\u00e2mara de ar e protetores, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto, para atender a Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos.\n        \n        \n          Data:\n          23\/03\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 005\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, atrav\u00e9s da forma\u00e7\u00e3o de Registro de Pre\u00e7os, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o, configura\u00e7\u00e3o, gerenciamento remoto e suporte de microcomputadores e monitores, com fornecimento de hardware, software e suporte t\u00e9cnico, para atender as necessidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta da Prefeitura de Niter\u00f3i, conforme Termo de Refer\u00eancia (Anexo I) do Edital.\n        \n        \n          Data:\n          10\/03\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n    \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - PJC TECNOLOGIA\n        \n    \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - PJC TECNOLOGIA\n\n        \n    \n          ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n        \n        \n          AVISO REVOGA\u00c7\u00c3O\n        \n      \n    \n     \n    &nbsp;\n    \n\n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o ou disponibiliza\u00e7\u00e3o de software livre com licen\u00e7a GPL para emiss\u00e3o de Notas Fiscais, manuten\u00e7\u00e3o, suporte, adapta\u00e7\u00e3o do sistema atual, (com base na legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica) e desenvolvimento de novas funcionalidades sobre o Sistema Informatizado de Gest\u00e3o do ISSQN \u2013 Imposto Sobre Servi\u00e7os de Qualquer Natureza, administrado pela Secretaria Municipal de Fazenda, incluindo Nota Fiscal de Servi\u00e7os Eletr\u00f4nica, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          04\/03\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n      \n    \n     \n    &nbsp;\n    &nbsp;\n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 003\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de ata de registro de pre\u00e7os, pelo prazo de 12 (doze) meses, para aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio para equipar diversos \u00f3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o Direta da Prefeitura Municipal de Niter\u00f3i, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes do anexo 1 \u2013 termo de refer\u00eancia do objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          22\/02\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          AVISOS RESPOSTAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES\n        \n        \n          Homologa\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          EXTRATO ATA SRP\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de 1.670 fardos de sacos de lixo, conforme ITEM 01 e ITEM 02, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo III) e no Termo de Refer\u00eancia do Objeto (Anexo I) partes integrantes do presente edital, para atender a Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos.\n        \n        \n          Data:\n          11\/02\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n      \n\n\n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 001\/2022\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n    \n          Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de \u00e1rvores de esp\u00e9cies nativas e ex\u00f3ticas, palmeiras, plantas para jardins, flores para ajardinamento, grama, terra, adubos, substratos\/condicionadores, para arboriza\u00e7\u00e3o urbana e reposi\u00e7\u00e3o nos canteiros, pra\u00e7as, parques, hortos, avenidas e demais \u00e1reas ajardinadas que sofreram degrada\u00e7\u00e3o natural, furto e\/ou vandalismo deste Munic\u00edpio, conforme LOTE 01 e LOTE 02, e as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto, da seguinte forma: LOTE 01-  PLANTAS E PROPAGA\u00c7\u00c3O VEGETAL e LOTE 02\u2013 FERTILIZANTES\/CONDICIONADORES\/INSUMOS.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          07\/02\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 045\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade tempor\u00e1ria em virtude da grave crise econ\u00f4mica gerada pela pandemia de Covid-19, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e no Termo de Refer\u00eancia Anexo 8. \n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          27\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 044\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o e entrega de materiais gr\u00e1ficos institucionais para atender as necessidades da Coordenadoria de Pol\u00edticas e Direitos das Mulheres, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          29\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n    \n          DESERTA E REMARCADA\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 043\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n\n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a de rede e Firewall UTM Next Generation do tipo appliance (composta de hardware e software integrado), incluindo todas as licen\u00e7as de uso e garantia de funcionamento pelo per\u00edodo de 60 (sessenta) meses, servi\u00e7os de implanta\u00e7\u00e3o, treinamento, atualiza\u00e7\u00e3o cont\u00ednua e suporte t\u00e9cnico durante o per\u00edodo da contrata\u00e7\u00e3o com repasse de conhecimento da solu\u00e7\u00e3o, e com todos os recursos listados nas especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          28\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 042\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia el\u00e9trica especializada para readequa\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o dos circuitos el\u00e9tricos internos, com separa\u00e7\u00e3o de cargas entre 1 (um) novo transformador pedestal de 300KVA e o transformador de 750KVA, al\u00e9m das demais altera\u00e7\u00f5es que fazem o suprimento de energia para o pr\u00e9dio da Reserva Cultural, localizado na Av. Visconde do Rio Branco, 880 \u2013 S\u00e3o Domingos \u2013 Niter\u00f3i \u2013 Rio de Janeiro \u2013 CEP: 24020-007, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes na tabela I e dos demais itens do termo de refer\u00eancia, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n        \n\n        \n          Data:\n          23\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Anexo 10\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 041\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de ata de registro de pre\u00e7os, pelo prazo de 12 (doze) meses, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de cart\u00f5es de aproxima\u00e7\u00e3o, com frequ\u00eancia de opera\u00e7\u00e3o de 125khz, com chip no seu interior, que sejam compat\u00edveis com as catracas j\u00e1 instaladas no sagu\u00e3o do pr\u00e9dio do Centro Administrativo de Niter\u00f3i \u2013 CAN, localizado na Rua Visconde de Sepetiba, n\u00ba 987, Centro, Niter\u00f3i\/RJ, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do anexo 1 \u2013 termo de refer\u00eancia do objeto\n        \n        \n          Data:\n          16\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          DESERTA E REMARCADA\n        \n     \n          2\u00aa DESERTA\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 040\/2021\n        \n        \n\n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para o fornecimento de alimenta\u00e7\u00e3o para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua acolhida em hotel, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          13\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n    \n      \n      \n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 039\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Empresa especializada para (i) presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva predial com fornecimento de materiais e m\u00e3o de obra especializada com supervis\u00e3o t\u00e9cnica de engenharia e (ii) servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o de sistema de refrigera\u00e7\u00e3o (ar-condicionado), constando de fornecimento de todos os materiais necess\u00e1rios para sua execu\u00e7\u00e3o, incluindo substitui\u00e7\u00e3o e\/ou recupera\u00e7\u00e3o dos elementos que comp\u00f5e o sistema, de acordo com as normas aplic\u00e1veis da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas \u2013 ABNT, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os ANEXO 4 e Termo de Refer\u00eancia ANEXO 8.\n        \n        \n          Data:\n          09\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - FJ\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - Diamond\n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - FJ\n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - Diamond\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA RECURSO\n        \n        \n          RESPOSTA RECURSO - WALE\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 038\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de quadriciclos com sinaleira e sirene e seus respectivos acess\u00f3rios de seguran\u00e7a para atender \u00e0s necessidades da Guarda Civil Municipal de Niter\u00f3i, conforme quantidades e destina\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo 8 do Edital.\n        \n        \n          Data:\n          08\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          DESERTA E REMARCADA\n        \n        \n          2\u00aa DESERTA\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n\n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 037\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de Insumos cir\u00fargicos  para funcionamento do Centro de Controle Populacional de Animais Dom\u00e9sticos \u2013 CCPAD, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          06\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n    \n          ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n        \n        \n          AVISO NOVA DATA\n        \n        \n          NOVO EDITAL \n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 036\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de tubos galvanizados, para atender a Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os P\u00fablicos, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e no Termo de Refer\u00eancia do Objeto (Anexo 8) partes integrantes do presente edital\n    \n\n    \n        \n        \n          Data:\n          03\/12\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          DESERTA E REMARCADA\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa prestadora de servi\u00e7os de COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA E ASSESSORIA DE IMPRENSA, referentes \u00e0: a) prospec\u00e7\u00e3o, planejamento, implementa\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e monitoramento de solu\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o institucional da PREFEITURA DA CIDADE DE NITER\u00d3I, no seu relacionamento com a imprensa e na sua atua\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, em territ\u00f3rio nacional, b) cria\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de a\u00e7\u00f5es e\/ou materiais de comunica\u00e7\u00e3o institucional e de conte\u00fados multim\u00eddia, no \u00e2mbito do contrato e c) cria\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de formas inovadoras de comunica\u00e7\u00e3o institucional, destinadas a expandir os efeitos da atua\u00e7\u00e3o da PREFEITURA DA CIDADE DE NITER\u00d3I junto \u00e0 imprensa e a demais p\u00fablicos de interesse, em conson\u00e2ncia com novas tecnologias, conforme Projeto B\u00e1sico.\n        \n        \n          Data:\n          07\/01\/2022\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          AVISO SORTEIO SUBCOMISS\u00c3O T\u00c9CNICA\n        \n\n        \n          FORMA\u00c7\u00c3O SUBCOMISS\u00c3O T\u00c9CNICA\n        \n         \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - PRINTRIO\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 035\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de Ata de Registro de Pre\u00e7os, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de coffee break, brunch e coquetel, para atender a Coordenadoria de Pol\u00edticas e Direitos das Mulheres \u2013 CODIM, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          30\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 034\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Supervis\u00e3o do Programa Regi\u00e3o Oce\u00e2nica Sustent\u00e1vel \u2013 Pro Sustent\u00e1vel, especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n        \n        \n          Data:\n          29\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          ERRATA\n        \n        \n          ERRATA 1\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n\n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          ERRATA 2\n        \n        \n          RESPOSTA RECURSO QUANTA\n        \n        \n          RESPOSTA RECURSO PLANAVE\n        \n        \n          RESPOSTA CONTRARRAZ\u00c3O ENGEPLUS-QUANTA\n        \n        \n          RESPOSTA CONTRARRAZ\u00c3O ENGEPLUS- PLANAVE\n        \n          RESPOSTA CONTRARRAZ\u00c3O PLANAVE-QUANTA\n        \n      \n    \n    \n    &nbsp;\n    \n      \n        \n\n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 033\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de Ata de Registro de Pre\u00e7os, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transmiss\u00e3o simult\u00e2nea, com sonoriza\u00e7\u00e3o e ilumina\u00e7\u00e3o, para atender a Secretaria Executiva do Prefeito, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          24\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n    \n\n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - FOR UP\n        \n        \n          ERRATA\n        \n        \n          Aviso\n        \n      \n    \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 032\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Tour Virtual com fotografias em 360\u00ba do Parque da Cidade\u2013PARNIT, Curtas-metragens autorais de conte\u00fado educativo, abordando aspectos faun\u00edsticos, bot\u00e2nicos, geol\u00f3gicos, hist\u00f3ricos e culturais baseados em pesquisas cient\u00edficas realizadas na cidade Niter\u00f3i; Voo de Parapente a partir da rampa do PARNIT, com filmagem em 360\u00ba, em 8K; Hospedagem do Tour por 4 anos e disponibiliza\u00e7\u00e3o de link para a SMRHS; Elabora\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de um Web Site para divulga\u00e7\u00e3o do material especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e termo de refer\u00eancia (Anexo 1).\n        \n        \n          Data:\n          19\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          DESERTA E REMARCADA\n        \n     \n          2\u00aa DESERTA\n        \n      \n    \n    \n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 031\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n\n          Objeto:\n          Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de subscri\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as de software, compostas por 120 licen\u00e7as de plataformas online de aplicativos empresariais, com foco no servi\u00e7o especializado de e-mail. Estas licen\u00e7as de software destinam-se a atender as necessidades da Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, incluindo suporte t\u00e9cnico e garantia de atualiza\u00e7\u00e3o das vers\u00f5es pelo per\u00edodo de 12 (doze meses), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes no ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          17\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n      \n    \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 030\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos automotor, objetivando atender a demanda da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, bem como melhorar o apoio da gest\u00e3o dos Programas Ambientais e A\u00e7\u00f5es de Fortalecimento do Meio Ambiente na Municipalidade, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO 1 \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          16\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n           RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          Errata\n        \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 029\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos controlados para funcionamento do Centro de Controle Populacional de Animais Dom\u00e9sticos \u2013 CCPAD, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          12\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n    \n    \n      \n\n        \n          Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 028\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Leiloeiro para prepara\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o,  realiza\u00e7\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de Hasta P\u00fablica, para aliena\u00e7\u00e3o  onerosa de ve\u00edculos recuper\u00e1veis e irrecuper\u00e1veis, e dos engenhos apreendidos e acautelados no Dep\u00f3sito P\u00fablico Municipal considerados inserv\u00edveis, de n\u00e3o uso da Prefeitura Municipal de Niter\u00f3i, ficando certo, que o profissional contratado ser\u00e1 respons\u00e1vel pela  elabora\u00e7\u00e3o para Edital da Hasta P\u00fablica a ser realizada, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes na tabela I e dos demais itens do termo de refer\u00eancia, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n        \n        \n          Data:\n          11\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          Errata\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n        \n\n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n        \n      \n    \n    \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 027\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de software Antiv\u00edrus Corporativo, do tipo Next Generation\u201d (NGAV), com administra\u00e7\u00e3o centralizada para esta\u00e7\u00f5es de trabalho e servidores, para 450 endpoints e 10 servidores, com garantia de funcionamento e licen\u00e7as v\u00e1lidas por 5 (cinco) anos, com instala\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico e treinamento, para atender a Secretaria Municipal de Fazenda, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          08\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n     RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n        \n        \n          Errata\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n        \n      \n    \n     \n       \n       \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 026\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o, transporte e emuls\u00e3o de 11.000t (onze mil toneladas) CBUQ \u2013 Concreto Betuminoso Usinado a Quente pela SECONSER \u2013 Secretaria de Conserva\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para manuten\u00e7\u00e3o das vias da cidade de Niter\u00f3i, pra\u00e7as e demais \u00e1reas p\u00fablicas, localizadas no Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, na opera\u00e7\u00e3o (tapa buraco), especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e no Termo de Refer\u00eancia do Objeto (Anexo 8) partes integrantes do presente edital. \n        \n        \n          Data:\n          04\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          ANEXO 10A - planilha de cota\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          ANEXO 10B - Memoria de c\u00e1lculo\n        \n        \n          ANEXO 10C - Planilha Or\u00e7ament\u00e1ria\n        \n        \n          ANEXO 10D - dner-em365-97 TR\n        \n        \n          ANEXO 10E - DNER-EM369-97 NORMA TR \n        \n        \n          ANEXO 10F - DNIT031_2006_ES NORMA TR\n        \n        \n          ANEXO 10G - dnit_165_2013_em-1 TR\n        \n      \n    \n     \n       \n       \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 025\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de caf\u00e9 e a\u00e7\u00facar, para atender a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e diversas Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Direta, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO 8 \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          03\/11\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n          HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          ATA SRP\n        \n        \n          EXTRATO ATA SRP\n        \n        \n          CORRIGENDA EXTRATO DA ATA\n        \n      \n    \n     \n       \n       \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 024\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar condicionado, para atender a Secretaria Municipal de Fazenda, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          22\/10\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n     \n      \n        \n          \n        \n      \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 023\/2021 \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de impress\u00e3o e montagem de carn\u00eas de IPTU e ISS, para o exerc\u00edcio de 2022, para atender a Secretaria Municipal de Fazenda, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes  do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          15\/10\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Errata\n        \n      \n    \n    \n     \n       \n       \n     \n    \n\n      \n        \n          Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 022\/2021\n    \n    \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o de laudos de avalia\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis urbanos, para atender a Secretaria Municipal de Fazenda, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n        \n        \n          Data:\n          22\/09\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n    \n          Adiamento sine die\n        \n    \n          Nova data\n        \n      \n    \n     \n       \n       \n     \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 021\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade tempor\u00e1ria em virtude da grave crise econ\u00f4mica gerada pela pandemia de covid-19, especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8) e da Proposta de Pre\u00e7os (anexo 4).\n        \n        \n          Data:\n          25\/08\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n      \n    \n     \n      \n        &nbsp;\n        &nbsp;\n      \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 020\/2021\n        \n        \n    \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          AQUISI\u00c7\u00c3O DE COPOS DESCART\u00c1VEIS DE CAF\u00c9 E DE COPOS DESCART\u00c1VEIS PARA \u00c1GUA, para forma\u00e7\u00e3o de Ata de Registro de Pre\u00e7os, para atender a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e as Secretarias da Administra\u00e7\u00e3o Direta, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e no Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8). \n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          18\/08\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Homologa\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          ATA SRP\n        \n        \n          EXTRATO ATA SRP\n        \n      \n    \n     \n        \n        \n\n    \n      \n        \n          TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para realiza\u00e7\u00e3o do monitoramento da qualidade da \u00e1gua, da qualidade do sedimento e da altura da camada de lodo da lagoa de Piratininga antes, durante e depois da execu\u00e7\u00e3o dos experimentos que aplicar\u00e3o tecnologias inovadoras para redu\u00e7\u00e3o da camada de lodo da Lagoa de Piratininga, na forma do Termo de Refer\u00eancia (ANEXO I).\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          16\/08\/2021\n        \n        \n\n          Edital\n        \n      \n    \n     \n      \n        &nbsp;\n        &nbsp;\n      \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 019\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de (I) pagamento, com exclusividade, de sal\u00e1rios, proventos e vencimentos, aposentadorias, pens\u00f5es e similares, de servidores ou empregados p\u00fablicos ativos, inativos e pensionistas, da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Direta e Indireta do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i; (II) centraliza\u00e7\u00e3o, com exclusividade, do pagamento dos fornecedores, bens, servi\u00e7os e insumos; (III) concess\u00e3o de empr\u00e9stimo consignado, sem exclusividade aos servidores ou empregados p\u00fablicos ativos ou inativos e pensionistas; todos da Prefeitura Municipal de NITER\u00d3I, suas Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es, conforme disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 3.402, de 06 de setembro de 2006, do Conselho Monet\u00e1rio Nacional, e de acordo com o Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo 8, parte integrante e insepar\u00e1vel deste edital, independente de transcri\u00e7\u00e3o.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          05\/08\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n        \n          Errata\n        \n        \n          Errata 1\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n    \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n        \n    \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n        \n    \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n        \n    \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6)\n        \n    \n          HOMOLOGA\u00c7\u00c3O \n        \n      \n    \n     \n      \n        &nbsp;\n        \n      \n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 018\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n    \n    \n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o e controle de margem consign\u00e1vel com lan\u00e7amento em folha de pagamento, disponibiliza\u00e7\u00e3o de sistema informatizado e a manuten\u00e7\u00e3o corretiva, adaptativa e evolutiva deste sistema, inclusive o atendimento, capacita\u00e7\u00e3o e assessoramento para a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os descritos neste documento, devendo a solu\u00e7\u00e3o de software atender fielmente \u00e0s legisla\u00e7\u00f5es vigentes aplic\u00e1veis no Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, conforme o Decreto Municipal de n.\u00ba 10.605 de 23 de outubro de 2009 e o Decreto Municipal de n\u00ba 10.620 de 19 de novembro de 2009 e conforme Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo 8.\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          15\/07\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n       \n          ERRATA\n        \n        \n          AVISOS RESPOSTAS IMPUGNA\u00c7\u00d5ES - CONSIGNET e NEW VERSION\n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - CONSIGNET\n    \n        \n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - NEW VERSION\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n        \n        \n\n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - ZETRASOFT\n        \n\n        \n          RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - ZETRASOFT\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n        \n    \n          RELAT\u00d3RIO PROVA DE CONCEITO\n        \n\n    \n          Homologa\u00e7\u00e3o\n        \n      \n    \n     \n        \n        \n\n    \n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 017\/2021\n    \n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para apoio ao gerenciamento do Programa Regi\u00e3o Oce\u00e2nica Sustent\u00e1vel \u2013 Pro  Sustent\u00e1vel, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo 8 \u2013 Termo de Refer\u00eancia do objeto\n        \n        \n          Data:\n          08\/07\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n        \n        \n          AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n           RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n        \n        \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n        \n        \n          Aviso de resposta\n        \n      \n    \n\n\n        \n        \n\n\n\n      \n        \n          Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 016\/2021\n        \n        \n          Org\u00e3o:\n          Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n        \n        \n          Objeto:\n          AContrata\u00e7\u00e3o de editoras ou empresas jornal\u00edsticas propriet\u00e1rias de jornais, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, para veicula\u00e7\u00e3o oficial de publica\u00e7\u00e3o de procedimentos licitat\u00f3rios, atrav\u00e9s de jornal de ampla circula\u00e7\u00e3o estadual, no formato 1x9, parte notici\u00e1rio, conforme especificados e quantificados na forma da Proposta de Pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n    \n    \n        \n        \n          Data:\n          05\/07\/2021\n        \n        \n          Edital\n        \n     \n          RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n        \n        \n          Homologa\u00e7\u00e3o\n        \n      \n    \n     \n        \n        \n\n    \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 015\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n\n                    Objeto:\n                \n                \n                    AContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de emiss\u00e3o e gest\u00e3o de cart\u00e3o com tarja magn\u00e9tica, bem como disponibiliza\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios no cart\u00e3o, contemplando carga e recarga de valor, para atender \u00e0s necessidades do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos constantes no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital.\n    \n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    14\/06\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n    \n                \n                    NOTA EXPLICATIVA\n                \n          \n    \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - EDENRED\n                \n          \n            \n                \n                     RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - EDENRED\n\n              \n            \n            \n                \n                     ERRATA\n                \n            \n            \n                \n\n                     RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n                \n            \n             \n                \n                     RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n                \n            \n            \n                \n                     RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - BERLIN\n                \n            \n            \n                \n                     RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - BERLIN\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - TRIVALE\n                \n            \n                \n                     RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - TRIVALE\n                \n            \n            \n                \n                    HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - SMASES\n                \n            \n            \n                \n                     HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - SEDEN\n                \n            \n            \n                \n                     HOMOLOGA\u00c7\u00c3O - SME\n                \n            \n        \n    \n     \n      \n        \n      \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 014\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n\n                  Objeto:\n                \n                \n                    AContrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de rede de tubular de recalque DN 300 flangeada com deriva\u00e7\u00e3o a 90\u00b0, sendo interligada a rede tubular de caixa de barrilhete, devendo a empresa contratada fornecer todos os materiais, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes na tabela I e dos demais itens do termo de refer\u00eancia, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4) e Termo de Refer\u00eancia (Anexo 8).\n    \n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    24\/05\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n    \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n    \n                \n          \n    \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n                \n          \n    \n                \n                     AVISO DE DESERTA E REMARCA\u00c7\u00c3O\n    \n                \n          \n        \n    \n     \n      \n        \n      \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o PRESENCIAL N\u00ba 013\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    AContrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de empresa para promover a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os gr\u00e1ficos de veicula\u00e7\u00e3o oficial de publica\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de jornal, de todas as leis, decretos, resolu\u00e7\u00f5es e demais atos administrativos municipais de toda a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal direta e indireta, suas autarquias, funda\u00e7\u00f5es, empresas p\u00fablicas e sociedades de economia mista, em jornal de ampla circula\u00e7\u00e3o di\u00e1ria no Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (anexo 4) e termo de refer\u00eancia (anexo 8).\n    \n    \n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    20\/05\/2021\n                \n            \n            \n                \n\n                    Edital\n                \n            \n     \n                \n                    Errata\n                \n          \n    \n        \n    \n     \n      \n     \n\n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 012\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Aquisi\u00e7\u00e3o de material gr\u00e1fico impresso \u2013 placas de identifica\u00e7\u00e3o do projeto de Restaura\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Inclus\u00e3o Social, para atender a Secretaria Municipal de Meio Ambiente, Recursos H\u00eddricos e Sustentabilidade, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n    \n    \n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    17\/05\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n    \n            \n     \n                \n                    Manual BNDES\n                \n          \n    \n                \n                    Banner 1\n                \n          \n    \n                \n                    Banner 2\n                \n          \n    \n                \n                    Placa e Banner\n                \n          \n    \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n                \n          \n        \n\n     \n     \n     \n    \n\n        \n            \n                \n                    CARTA CONVITE N\u00ba 002\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    AContrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de desenvolvimento de programa de computador sob encomenda, na modalidade website, com fulcro \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da Carta de Servi\u00e7os da Secretaria Municipal das Culturas, especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    12\/05\/2021\n\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n    \n            \n    \n                \n                    Errata\n                \n          \n    \n        \n\n    \n     \n     \n     \n\n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 011\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    AAquisi\u00e7\u00e3o de material permanente visando atender o Plano de A\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Socioassistenciais \u2013COVID-19, a fim de atender a necessidade dos equipamentos vinculados \u00e0 Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Economia Solid\u00e1ria, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    29\/04\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n    \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - PLAMAX\n                \n          \n    \n                \n                    RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - PLAMAX\n                \n          \n    \n                \n                    Errata\n                \n          \n        \n\n     \n     \n     \n\n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 010\/2021 \n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras multiuso, material 100% algod\u00e3o, tipo uso reutiliz\u00e1vel, finalidade prote\u00e7\u00e3o individual, dupla camada, tipo correia, ajuste c\/ el\u00e1stico orelhas, tamanho adulto, cor com cor, caracter\u00edsticas adicionais semifacial, com pregas horizontais, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    13\/04\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1) - MODELO\n                \n            \n     \n                \n                    Homologa\u00e7\u00e3o\n                \n          \n    \n        \n\n     \n      \n     \n\n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 009\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os cemiteriais e funer\u00e1rios, para atender aos cemit\u00e9rios municipais do Maru\u00ed, S\u00e3o Francisco Xavier e S\u00e3o L\u00e1zaro, conforme Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo 1 do Edital.\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    05\/04\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n                \n            \n            \n                \n                    ADIAMENTO E REMARCA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n                \n            \n            \n                \n                    NOVA DATA\n                \n            \n            \n                \n                    NOVO EDITAL\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO ADIAMENTO E REMARCA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n    \n          \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O - BRASERVICE\n                \n          \n             \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA RECURSO - GENERAL CONTRACTOR\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA RECURSO - TIME\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA RECURSO - UNI\u00c3O NORTE\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA RECURSO - GENERAL CONTRACTOR\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA RECURSO - TIME\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA RECURSO - UNI\u00c3O NORTE\n                \n            \n            \n                \n                    PARECER PGM QUANTO AS RESPOSTAS AOS RECURSOS\n                \n            \n        \n\n     \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 008\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de manuten\u00e7\u00e3o em ve\u00edculos automotores, por demanda, com fornecimento de pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o e acess\u00f3rios originais, genu\u00ednos ou similares, e de materiais necess\u00e1rios ao seu perfeito funcionamento, dos ve\u00edculos da Guarda Civil Municipal de Niter\u00f3i e desta Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica - SEOP, no tocante a manuten\u00e7\u00e3o de suas viaturas e tamb\u00e9m servi\u00e7o de guincho em regime de plant\u00e3o 24 (vinte e quatro) horas, 7 (sete) dias da semana, nas condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es descritas no Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I.\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    07\/04\/2021\n                \n            \n            \n                \n\n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    ADIAMENTO E REMARCA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    ADIAMENTO \"SINE DIE\"\n                \n            \n            \n                \n                    NOVA DATA\n                \n            \n            \n    \n                \n    \n                    Novo Edital\n                \n            \n     \n                \n                    Errata\n                \n          \n        \n    \n    \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 007\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de atendimento ao p\u00fablico e de apoio administrativo, para atender a Secretaria Municipal de Fazenda, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n                \n    \n            \n            \n                \n                    Data:\n    \n                \n                \n                    05\/04\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n                \n            \n            \n                \n    \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n                \n            \n            \n                \n                    ADIAMENTO E REMARCA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (5)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (6)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (7)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (8)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (9)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (10)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (11)\n                \n            \n\n\n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (12)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (13)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (14)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (15)\n                \n            \n        \n    \n    \n    \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o&nbsp; Presencial N\u00ba 006\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta, transporte e disposi\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos de escava\u00e7\u00e3o de solo na Lagoa de Piratininga e res\u00edduos de supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o, especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    26\/03\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    Anexo 1\n                \n            \n            \n                \n                    Anexo 2\n                \n            \n            \n                \n                    Anexo 3\n                \n            \n            \n                \n                    Anexo 4\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO ADIAMENTO E REMARCA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n                \n    \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (4)\n                \n            \n    \n                \n                    AVISO RESPOSTAS RECURSO E CONTRARRAZ\u00c3O\n                \n          \n    \n                \n                    RESPOSTA RECURSO - MK\n                \n          \n    \n\n                \n                    RESPOSTA CONTRARRAZ\u00c3O - ORIZON\n                \n          \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA RECURSO - ECO RIO\n                \n            \n            \n                \n                     RESPOSTA RECURSO - ECO RIO\n                \n            \n            \n                \n                    Homologa\u00e7\u00e3o\n                \n            \n            \n                \n                    Dilig\u00eancia Apura\u00e7\u00e3o Atesto parte 1\n\n                \n            \n            \n                \n                    Dilig\u00eancia Apura\u00e7\u00e3o Atesto parte 2\n\n                \n            \n        \n    \n     \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 005\/2021\n                \n            \n            \n                \n\n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Aquisi\u00e7\u00e3o de l\u00e2mpadas de led e sensores, para atender o Centro Administrativo de Niter\u00f3i \u2013 CAN, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    22\/03\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    ERRATA\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO 2\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO ANULA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n        \n    \n     \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 004\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n    \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Aquisi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade tempor\u00e1ria em virtude da grave crise econ\u00f4mica gerada pela pandemia de Covid-19 com base na Lei Municipal n\u00ba 3489\/2020 e n\u00ba 3498\/20, e Decreto Municipal n\u00ba 13590\/2020, para atender a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social e Economia Solid\u00e1ria, especificados e quantificados na forma da proposta de pre\u00e7os (Anexo 4).\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    16\/03\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n        \n    \n    \n      \n      \n     \n\n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 003\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n    \n                \n                    Aquisi\u00e7\u00e3o de 1 (uma) m\u00e1quina copiadora \u201cSCANNER\/PLOTTTER\u201d, para execu\u00e7\u00e3o de impress\u00e3o, c\u00f3pias, digitaliza\u00e7\u00e3o e plotagens para atender \u00e0 Secretaria Municipal de Fazenda, conforme descri\u00e7\u00e3o constante no Termo de Refer\u00eancia, para serem instalados no pr\u00e9dio da Secretaria Municipal de Fazenda do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i, conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    15\/03\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n    \n            \n        \n\n    \n    \n     \n    \n        \n            \n                \n                    CARTA CONVITE N\u00ba 001\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para a realiza\u00e7\u00e3o de topografia para apoio \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o das obras de infraestrutura urban\u00edstica, de constru\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de infraestrutura verde e da recomposi\u00e7\u00e3o vegetal do Parque Orla Piratininga, inserido no Programa Regi\u00e3o Oce\u00e2nica Sustent\u00e1vel (PRO Sustent\u00e1vel), especificados e quantificados na forma do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I).\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    04\/03\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n        \n    \n     \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 002\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Forma\u00e7\u00e3o de ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS, pelo prazo de 12 meses, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada no fornecimento de lanches prontos e acondicionados em embalagens individuais, por demanda, destinados aos Guardas Municipais que estejam em servi\u00e7o extraordin\u00e1rio durante todos os eventos realizados pela Prefeitura de Niter\u00f3i, conforme condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias estabelecidas no Edital e dos demais itens do Termo de Refer\u00eancia (Anexo I)\n                \n            \n            \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    03\/03\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n        \n    \n     \n     \n    \n        \n            \n                \n                    Preg\u00e3o ELETR\u00d4NICO N\u00ba 001\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Org\u00e3o:\n                \n                Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o\n            \n            \n                \n                    Objeto:\n                \n                \n                    Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de link e dados (redundante), com sa\u00edda para Internet, pelo per\u00edodo de 36 (trinta e seis) meses para atender a Secretaria de Planejamento, Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o e Controle (SEPLAG), a Secretaria Municipal de Fazenda (SMF) e o Centro Administrativo de Niter\u00f3i (CAN), conforme as especifica\u00e7\u00f5es constantes do ANEXO I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Objeto.\n                \n            \n            \n    \n                \n                    Data:\n                \n                \n                    04\/02\/2021\n                \n            \n            \n                \n                    Edital\n                \n            \n            \n                \n                    Errata\n                \n            \n            \n                \n                    Errata 1\n                \n\n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (1)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (2)\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA ESCLARECIMENTO (3)\n                \n            \n            \n                \n                    AVISO RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n            \n                \n                    RESPOSTA IMPUGNA\u00c7\u00c3O\n                \n            \n        \n    \n\n\n\n\n",
      "publisher": {
        "@id": "#Publisher",
        "@type": "Organization",
        "name": "Prefeitura Municipal de Niter\u00f3i",
        "logo": {
          "@type": "ImageObject",
          "url": "https:\/\/niteroi.rj.gov.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/LOGO-PERIODO-ELEITORAL-HOR1.png"
        },
        "sameAs": [
          "www.facebook.com\/PrefeituraMunicipaldeNiteroi\/",
          "https:\/\/www.youtube.com\/c\/PrefeituradeNiter%C3%B3iOficial",
          "www.instagram.com\/niteroipref\/"
        ]
      },
      "sourceOrganization": { "@id": "#Publisher" },
      "copyrightHolder": { "@id": "#Publisher" },
      "mainEntityOfPage": {
        "@type": "WebPage",
        "@id": "https:\/\/niteroi.rj.gov.br\/licitacao-sma-2021-2022\/",
        "breadcrumb": { "@id": "#Breadcrumb" }
      },
      "author": {
        "@type": "Person",
        "name": "administrador",
        "url": "https:\/\/niteroi.rj.gov.br\/author\/administrador\/"
      }
    }
  </script>

  <div
    id="share-buttons-bottom"
    class="share-buttons share-buttons-bottom"
    data-raofz="13"
  >
    <div class="share-links icons-only" data-raofz="13">
      <div class="share-title" data-raofz="12">
        <span class="tie-icon-share" aria-hidden="true" data-raofz="14"></span>
        <span data-raofz="12"> Compartilhar</span>
      </div>

      <a
        href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://niteroi.rj.gov.br/licitacao-sma-2021-2022/"
        rel="external noopener nofollow"
        title="Facebook"
        class="facebook-share-btn"
        data-raw="https://www.facebook.com/sharer.php?u={post_link}"
        data-raofz="13"
        role="link"
      >
        <span class="share-btn-icon tie-icon-facebook" data-raofz="15"></span>
        <span class="screen-reader-text" data-raofz="13">Facebook</span>
      </a>
      <a
        href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://niteroi.rj.gov.br/licitacao-sma-2021-2022/&amp;title=Licita%C3%A7%C3%A3o%20SMA%20%E2%80%93%202021%2F2022"
        rel="external noopener nofollow"
        title="Linkedin"
        class="linkedin-share-btn"
        data-raw="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url={post_full_link}&amp;title={post_title}"
        data-raofz="13"
        role="link"
      >
        <span class="share-btn-icon tie-icon-linkedin" data-raofz="15"></span>
        <span class="screen-reader-text" data-raofz="13">Linkedin</span>
      </a>
      <a
        href="https://api.whatsapp.com/send?text=Licita%C3%A7%C3%A3o%20SMA%20%E2%80%93%202021%2F2022%20https://niteroi.rj.gov.br/licitacao-sma-2021-2022/"
        rel="external noopener nofollow"
        title="WhatsApp"
        class="whatsapp-share-btn"
        data-raw="https://api.whatsapp.com/send?text={post_title}%20{post_link}"
        data-raofz="13"
        role="link"
      >
        <span class="share-btn-icon tie-icon-whatsapp" data-raofz="15"></span>
        <span class="screen-reader-text" data-raofz="13">WhatsApp</span>
      </a>
      <a
        href="https://telegram.me/share/url?url=https://niteroi.rj.gov.br/licitacao-sma-2021-2022/&amp;text=Licita%C3%A7%C3%A3o%20SMA%20%E2%80%93%202021%2F2022"
        rel="external noopener nofollow"
        title="Telegram"
        class="telegram-share-btn"
        data-raw="https://telegram.me/share/url?url={post_link}&amp;text={post_title}"
        data-raofz="13"
        role="link"
      >
        <span
          class="share-btn-icon tie-icon-paper-plane"
          data-raofz="15"
        ></span>
        <span class="screen-reader-text" data-raofz="13">Telegram</span>
      </a>
      <a
        href="mailto:?subject=Licita%C3%A7%C3%A3o%20SMA%20%E2%80%93%202021%2F2022&amp;body=https://niteroi.rj.gov.br/licitacao-sma-2021-2022/"
        rel="external noopener nofollow"
        title="Compartilhar via e-mail"
        class="email-share-btn"
        data-raw="mailto:?subject={post_title}&amp;body={post_link}"
        data-raofz="13"
        role="link"
      >
        <span class="share-btn-icon tie-icon-envelope" data-raofz="15"></span>
        <span class="screen-reader-text" data-raofz="13"
          >Compartilhar via e-mail</span
        >
      </a>
      <a
        href="#"
        rel="external noopener nofollow"
        title="Imprimir"
        class="print-share-btn"
        data-raw="#"
        data-raofz="13"
        role="link"
      >
        <span class="share-btn-icon tie-icon-print" data-raofz="15"></span>
        <span class="screen-reader-text" data-raofz="13">Imprimir</span>
      </a>
    </div>
    <!-- .share-links /-->
  </div>
  <!-- .share-buttons /-->
</article>
